全民full gear 全民full gear 全民full gear 全民full gear 全民full gear

全民full gear ！！！！
為左各位香港人安全，同為左所有因示威被捕既香港人，全民full gear出街！
而家個個示威完番屋企都要拋棄裝備，就係驚狗截查，而袋入面有裝備就係參與「衝擊」既證據。
但係，如果我地每個人，每日都帶裝備，捉到人有gear就唔係咩證據！
同black block 道理一樣，大家都有gear，就唔會累比人捉既手足因為有gear入罪
gear帶上身或者扣係袋，總之營造每人每日都拎裝備出街既氣氛！

另外，為左隨時見到既癲狗，有裝備，隨時做好準備非常重要。葵涌警署現場大家不打算衝突，結果只有約10人有裝，係只有10人啊！結果狗都係亂吠亂咬人，保護自己，免受狗咬，出街帶裝備！！

有人問你做咩出街都要帶齊裝，最簡單既理由，免受警察威脅人身安全

保護自己，保護手足，全民gear！

光復香港 時代革命

全民full gear！

全民上裝備！

變做必需品

頭盔眼罩豬嘴係基本配置

香港獨有fashion。
將佢油靚d先。

又要威又要帶頭盔

太標奇立異小心比人認到

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

頭盔革命

8號風買個安全帽，好合理者

推
以後無咗件事 今日無戴
聽日戴噃

以為

香港有咁多癲狗，帶安全帽出街都好合理

對住咁既黑狗，係人都要fullgear出街

上裝上gear

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

無人理

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課